攪"老人2蚊優惠繁忙時間變成4蚊"遊行有冇人會參加

虐老好大罪

直情繁忙時間冇優惠啦屌

太難爭取

工聯會民賤聯一定會出黎屌

直情繁忙時間出街即時槍斃啦

我怕去遊行既巴打未行完已經一身傷

比廢老打
拎住拐杖

係，平時無衝開燈/地鐵爭開位嘅我地好難走得甩

如果遊行有用， 香港已有普選。 我建議email運房局， 各運輸公司

只要有人帶頭 整哂template 實大把人幫手

連登廢柴多到咁？
老人家都蝦，正仆街仔！

有撚用
不如搞齊齊用長者八達通啦

我覺得要社會發現哩個係一個問題先